%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER CMA01%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\LETTRE}{
     \ENTETECMA
          \setlength{\parskip}{10pt}
          \cherAdherent{\civDest},\\
          
          Suite à un constat de trop perçu sur votre contrat n° \NUMCTR, un virement vous sera adressé sous 15 jours.
          
          Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.
          
          \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\
}


%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE POUR LES COURRIERS CMA01/CMA02/CMA03%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETECMA}{
    \chead{\FondSimple}
    \addfooter{\pdpRecouvrement}

    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
         Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
         \No Contrat: \NUMCTR\\
         \ifdefined\NUMABA
         	\No Adhérent: \NUMABA\\
                \fi
                Objet :  Remboursement de cotisations\\
    }{Le \datecourte\today}
}
